[陰謀論] 其實 武漢肺炎會唔會係中共嘅回血劍

假設 中共其實一早已經用武漢個實驗室研究到呢隻超級病毒 而且有埋解藥 然後特登遲報 令全球多個國家受感染 之後再扮成功研發解藥 賣到貴一貴 再賣俾全球

大家一齊討論下

光復香港 時代革命

我都有諗過你呢個想法，不過隔離有巴打嘅post 講類病毒係冇藥醫嘅。

03年嘅SARS 聽講到依加都冇可以令你痊癒嘅藥，副作用好大，啲骨會壞死。

係，隻病就好左，但肝仲有其他部位已經壞死

好撚恐怖，咁當年香港果幾千個感染者剩餘嘅人生咪生不如死？☹️

武漢有P4級別實驗室 一早研發到呢隻病毒同解藥一啲都唔奇 當全球大部分嘅國家都中招時 再出解藥
用嚟吸返啲外匯入中国 然後国內嘅貧窮人口因買唔起藥而死 對應返中共一直想執行嘅降低貧窮人口數字 一箭雙雕

人民獻命幫維尼續命

召喚 回血劍.jpg

仲點信佢呀?
同佢買不如自己整好過啦

唔會啦 其他國家點會發現唔到
如果中國咁做 直接支爆

老老實實，如果佢以冠狀病毒黎做化武
呢個殺敵效率會唔會有啲低?

其實就係清理低端人口

你又知其他國家發現唔到可能中共要脅緊佢地 唔買我解藥就派啲人去你國家

未必，你控制唔到病毒變種方向，一變就有機會冇效

唔會 完

得支那有解藥你都唔敢食啦
如果隻解藥係真既你估全球會唔會圍鳩佢?

我覺得毒就大角練，但解藥就未必有
整隻毒出黎純粹用番03沙士果招對香港

實現2020全面小康

放心 支那冇可能有咁嘅科研能力

我就唔多信中國會擺心機研究呢啲解藥

講緊係佢一早有解藥 先再放毒出嚟

中共自殺劍就有

當嗰d 解藥係堅
但有冇人信

但係如果之後病毒變種呢？